笑波子條垃圾用染髮劑幫狗染毛無人屌？

我屌！本來都無乜好感對呢件垃圾youtuber, 小學雞鐘意睇都無辦法。

但岩先上上下Fb,係d毛孩Group見到有人分享條垃圾既影片，屌柒佢幫狗染毛，有無搞撚錯呀？

佢話d染髮劑無問題就無問題架啦？
都唔撚知邊到買番黎既淘寶貨
屌你老母個牌子你地仆街啦！
搵件垃圾宣傳倒自己米！

出面先有個post話出去幾千蚊染髮比人整傷頭！

連登仔無人出聲覺得正常？

痴撚線

Le條垃圾真係無撚腦

推到佢仆街

無人理？定我放錯台？

同埋件垃圾會刪走其他人言論

得班小學雞係咁on9
佢條柒頭點解會有睇 面皮要幾尺厚先做到?

Cap定圖先，廢時佢驚到刪Post

機會格了

屌！

次次咪又係嘈幾日就冇人記得

冇人想知佢d野!

咁仆街，有冇問過隻狗仔想唔想染

所以咁撚on9 搞狗都唔理？

狗仔被逼變色 ，染返條柒頭喊波子成隻變綠色好冇

搞狗又點 佢不嬲都咁低汁架啦

諗起D大陸人將D動物染到7彩拎去賣

連登囝不嬲睇佢唔順眼
今次咪出師有名囉
不過佢班小學雞fans wfc咩

唔係有冇人屌
係根本就冇人睇

痴撚線不嬲都冇人睇佢
佢染咗隻狗又點撚會知

不過夾硬幫隻狗染色真係冚家剷行為
推撚爆佢
不過連登成班小學雞肯撚定衝出嚟做護主犬

笑波子幾時死啫屌你老母

唔好睇少小學雞既勢力啦

都無人睇，點會有人知
WFC ʅʃ

兒童節目

其實只要正確使用就冇問題啦 from 牙fred fans

而家我唔係討論緊佢低汁定小學雞呀

係搞狗呀！
乜撚野叫搞狗又點呀？
個重點就係佢搞狗！
訓撚醒未呀你！？
唔幫手就出番去咪入黎啦

Funny.no reply la D朋友

求期啦 .
日日食肉，殺豬殺羊就得
狗染色就要公審

利申唔鐘意佢

你幾耐無接觸過小朋友
落街公園問下佢地有無人唔識笑波子

班小學園就係比呢d垃圾youtuber 茶毒！

有無問過隻狗想唔想絕育

Hehehe波子哥哥好好笑呀hehehe

點解要咁強調因為搞狗
咁樣好反感 您日日咪又係食緊啲豬羊雞

冇睇點會知姐

食過一次狗肉返唔到轉頭

[/quote]
佢個樣成隻狗咁

隻狗靚過佢起碼成萬倍

淘寶野直接染落D毛到，笑撚死人咩
點解佢唔幫佢老母d閪毛染埋

但佢話用水洗得甩 一次性wo

推

非常同意

確定左樓主係痴線佬

Wfc

佢話就係？

淘寶野你信？

寵物存在咪又係比人撚
染都唔撚染得養黎做乜柒

開幾多次post屌幾多次佢都唔會收皮
因為起香港弱智人士比聰明人士多太多
愈睇就愈影響智商

咁連登無人睇 咪無人屌囉

寵物用染髮劑喎...

睇漏左
原來仲要開係時事台
真係乜撚野狗屎垃圾都關時事台事

你會唔會反應大左小小
睇你都似係啲on9狗撚

笑波子依條友
連登有撚人睇咩 你仲要放上黎幫佢宣傳
想連登仔幫你圍剿佢?

佢係好撚垃圾 但個問題係好多小學雞睇緊佢 會教壞下一代

隻狗佢既關你撚事咩 人地都未驚有事你屌乜柒野姐
一次性染粉可以有啲咩事 小題大做
等睇樓豬呢啲憤青柒頭皮炒車

係咪玩大左呢

笑波子小學雞打手進場

仲要大大隻紅字 痴撚線
你搞大佢咪即係幫佢宣傳 on99

其实不帮狗狗染发也是件好事，为什么要放生气emoji？而且染发也对我们的头发不是很好，动物也是，只要波子你不是每天帮muffin染发就好，波子你也不要染发了，会让你的头发受损👌

又post依條垃圾上黎

講到好似個笑波子好多人識咁
冇睇開佢撚知佢幫隻狗染毛咩

隻狗祝佢出街撞車死唔去 瞓成世醫院

最撚憎他3垃圾 推一推先

睇到呢度已經知樓主柒左，大大隻字寫一次性

你唔推就會沉架啦

波子哥哥好勁，連登仔又要炒車

屌佢老母落地獄啦

聲大夾惡既樓豬柒左 大家唔好推！

咪盲反啦 咁做根本好正常 波子冇做錯

乜鳩垃圾都放時事台 放校園台啦

呢啲濕鳩youtuber 正常人好難會睇

終於有位入喇

都唔明點解伯有人睇佢，垃圾到仆街。個樣又67咁

一次性就等於呢d化學劑唔會傷毛髮？

同牙flirt同埋硬屎一樣咁on9

隻狗：#metoo

無人睇咪無人屌

唔係撐佢
但佢用落隻狗嗰啲
好係係乾粉彩嗰類嘢喎

樓豬見識少 係咪都屌左先

係咪廣告嚟，係就陀衰家啦

柒髮劑

樓豬咩邏輯
你質疑佢話無問題就無問題
咁你話有問題就有問題？
利申 唔係幫佢

關你撚事咩

又唔見你去反染髮劑

無人知點屌
另外點解你會知？

仆街左未呀,打去動物組織

唔係佢粉絲
但係條片話左個d係專for pet beaut 用

唔係佢哋fans 但係樓主你真係好撚柒

佢自己都係狗

見到佢有個咁既page真係笑死

可唔可以具體講下有咩問題

搞狗呀

漏咗紅色大字添

正如purple姐姐虐待家傭一樣
兒童節目嘅嘢唔多理

兒童節目呀
你都唔會鍾意睇放學icu啦

頂，睇錯染尻毛

上面果幾個話搞狗無問題既係五毛定笑波子d死忠小學雞？

拍片拍到走火入魔
越來越討厭

佢咪話左佢係睇其他毛孩group見到有人分享先知囉

只係見到一件好唔合理既事而發聲

難怪咁多人話連登仔水準越黎越膠

智力要幾低先會走去睇佢D片

未審先判喎 仲要紅色大字樓主情緒好唔穩定喎

有曬片 逐格逐格咁整隻狗，請問仲要咩證據？
我睇左幾次你地d對話，其實都唔知你地嘈乜
佢紅色主要係屌有人話*搞狗又點*
而佢開呢個post就係想講有人搞狗
你地就捉住人地呢點黎恥笑
你地就好心水清？

出面已經有單鄭俊弘釘帶狗比人追擊
唔通人地又紅色情緒激動你又走去恥笑佢地？
你地咁有guts我都無聲出即刻收皮呀

條友一口鄉音個樣又柒

笑波子乜水嚟 聽都未聽過

係咪正常連登仔都要識

BTW幫狗染毛屌你老母

屙緊屎仲有少少時間打多兩句應酬下你地兩邊

樓豬唔識表達/表達唔清楚
下次唔該再整理好先開post,連登好多花生友正係識捉蟲

果d染髮劑條片聲稱淘寶貨
條友就咁直接染隻狗身上，然後吹風遇熱會變色
仲聲稱一次性好安全
幾安全都好都唔應該搞狗啦下話？
同釘帶狗有咩分別？

又係你地話兒童節目正係小學雞睇佢
咪就係小學雞睇完個個有樣學樣囉
教撚壞曬，係咪要真係有狗出左事到時先可以開post屌呀？

樓豬同笑波子條撚樣一樣垃圾

點睇樓主係小學雞 日日mon住笑波子

唔該你地屌人之前睇清楚先屌啦

我咪講左我係見到其他Group友分享佢條片屌佢搞狗我先睇到發生咁既事

我幾撚時講係有follow佢呀？

感激相助

好撚樣衰啊佢

舉報ed

啲動物撚真係煩過西

Agger

屌，有問題嗰D係長期染㗎，佢拍完條片即刻洗翻，又有咩問題啊，死動物撚

嗱佢錯就一定有架啦, 好地地養狗唔得嘅係要整色整水
根本唔係邊一邊心水清唔清問題
係我冇理由見住你最大個指控錯咗我都唔出聲
佢自己搽個隻先係遇熱變色嘅染髮劑
佢搽落隻狗度嘅只係寵物美容嘅一次性染毛粉劑
下次搞清楚先出po

動物撚vs小學雞，邊邊贏

淘寶貨